 7  Bininj nawu kunwarre kabirrihkurduyime wanjh nakka birringurdmen. Mak birriwarre bininj wanjh birribawo kore kabirrihburrbun kunwarre. Bu bedda kabirrikangeborledkerren nuye nawu Yawey wanjh nungka kabenkongibun dja kabenmarnebengmidjdan bedberre kunwarre rowk.